有無係YouTube 教整野食既黃絲老師傅推介

最近睇開一個幾有料 點知睇返佢d舊片先知佢係藍...

最好係教整野食時教埋d竅門

點cook guide

老師傅就唔識，後生嘅就識一個

你望下岩唔岩睇啦

Masa
日本人係台灣住，未必黃但一定唔藍先

邊個？

馬田我有睇 但佢始終太業餘 ...唔係做果行出身 差咁d...

唔講 唔想再比機會佢谷view數

我想港式d....

可能我都有睇開 咁我都唔睇嘛

職人吹水 黃的

bob叔

bob叔 馬田

有時真係做過廚房先知點先可以將果味餸係屋企整返同你出去食一樣味

真係咩？

越煮越好

杜生

Bob叔

Yes

this blue

真。佢第一條片睇到而家

成波之路

呢條友煮同講解得好shit

職人吹水 直頭教整港式茶餐廳嘢食

真 之前有條片 類似整肉醬意粉
見到都想嘔

我都睇左幾年，但係真係睇唔出佢邊到黃喎
最多都係不黃不藍姐

舊年煮賀年餸有個師兄留言話新年願望係光復香港。佢回復話呢個當然之類既支持說話。另外運動岩開始六月頭幾次現場佢都有去。一定唔係藍

幫清補圖

thx

佢而家成日開live
好似好耐無出片教人整野食

睇左幾集係有d料 但佢d片係咪佢自己剪架...？如果真係手足搵人幫幫佢好

成波之路 舊登開始追 不過佢YouTube 好似冇乜教整野食

杜生 老娘

王剛

D條友識鬼煮餸，呃飯食佢就叻！睇見佢切野同拋鑊D手勢就火都嚟！

條友乜鳩都落鮑魚汁
之前煮塊牛扒浸水解凍

真係唔明點解有咁多人follow 佢

因為大眾師奶都好似佢咁煮餸

佢自己剪

有冇人知唔熟唔食係咪黃

Bob叔
馬田
成波之路

職人吹水

老師傅呀，呢幾個最多叫煮食愛好者

學到好多野，真心唔錯

馬田 - 無技巧
BOB叔 - 煮西餐OK，中餐技巧一般
杜汶澤 - 講野好笑，煮野投巧一般
職人吹水 - 有功架

想學煮野食的話:
職人 > BOB叔 > 杜生 = 馬田

最近職人吹水星星有淘大贊助， 但淘大中信既
星星玩到拎珍珠雞釀雞翼， 真心覺得佢贊助都唔係hea拍幫贊助商sell到盡

雖然我仲信佢黃， 但問題有人提佢唔好表態

佢d煮食片真係戒唔到

係，之前有影左現場戴豬咀相，
有人提佢唔好俾證據人告，
之後冇再post過任何送中野

你跟得唔貼姐，
佢一定係黃，
唔係就切j

其實佢唔係識整嘢食
佢係精於d開箱片

職人吹水，
跟佢整一定好食

原來職人吹水唔係藍, 真係唔知

講開越煮越好, 你話佢煮得鳩D都好,
佢有樣好處, 夠簡單,
總有一班人會想用最懶嘅方法煮相對好食嘅野